匯豐都開始變了

我地點算好

你理得人, 未到國泰地步

中資既priority高啲, 同時要對外解釋咁做既原因

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
祝大家武運亨通

年年都有Hong Kong and Shanghai Bank Corporation (HSBC)

怕會變到中銀咁樣

高層大變動就知咩事啦

究竟你哋知唔知匯豐個大股東係中國人壽

咁係咪都要反 你既意思？

一.中國平安
二.大股東已經轉咗啦

係佢未做錯任何野 唔好亂搞

遲早都要被開波
宵禁啦， 戒嚴啦， 捉哂d後生既入大鴉洲啦

拉

變左好耐啦，人都炒埋了

【時報-台北電】新浪財經消息，香港交易所網站披露易顯示，9月30日貝萊德集團增持匯豐控股近7558萬股，每股均價60.1484港元，合計斥資45.46億港元，持股比例增至7.32%。著貝萊德集團取代平安資管，重新成為匯豐控股最大股東。而截至今年6月末，匯豐控股的前三大股東分別為平安資管(7.01%)、貝萊德集團(6.58%)和紐約梅隆銀行(5.55%)。

推

反唔到咁多 著係要搵Chinese tie 全香港八成仆街
無錯 我地嘅經濟就係咁ridiculous

HSBC 經過咁柒多年，個股權好碎片化，7％係裡面都無可能話到事。

匯豐借左咁多錢比中國一帶一路，中共唔掂佢都驚仆街

變左好耐啦 之前有一日仲要check 袋

[白色恐怖]匯豐入Office前要被搜袋

邊有渣打咁有guts